元朗撚入

有冇諗住 陣去西鐵站播返琴日鄉黑啲片比班街坊睇下

應該唔會有人唔知琴日單嘢啦嘛
就咁去又少人又送頭